十幾年網上生意經驗，你問我盡答

一年收入冇一球

喺邊到學識

google 同問friend, 頭幾年捱到pk又賺得少過打工

咩生意？
點宣傳？

買d乜產品？

試過好多， 衫鞋 etc, 最近賣多左graphic design 比外國人。
宣傳以前用ppc（pay per click) eg google adword, facebook etc. 而家用多d youtube , ig , 整得意野宣傳

勿相認

啫係幫人設計

唔係，只係design 定放上web,加水印，可以比人買來印响product , 賣幾十美金

留名